[
    {
        "tipo": "Problema de Sem\u00e1foro",
        "ubicacion": "Av. Cardenal Jos\u00e9 Mar\u00eda Caro",
        "hora": "hace 36 min"
    },
    {
        "tipo": "Polic\u00eda",
        "ubicacion": "Artesanos",
        "hora": "hace unos segundos"
    },
    {
        "tipo": "Polic\u00eda",
        "ubicacion": "Rosas",
        "hora": "hace 12 min"
    },
    {
        "tipo": "Problema de Sem\u00e1foro",
        "ubicacion": "Puente San Antonio",
        "hora": "hace 5 min"
    },
    {
        "tipo": "Polic\u00eda",
        "ubicacion": "Esmeralda",
        "hora": "hace 43 min"
    },
    {
        "tipo": "Obras en la calzada",
        "ubicacion": "Teatinos",
        "hora": "hace 33 min"
    }
]